以後唔叫「黑社會」，叫「殺人犯」

殺人犯

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

仲有「強姦犯」。

乜唔係恐怖分子咩?

其實已經叫緊